連登ac改左用實名制？

事源，因為我舊ac忘記左pw
撞左三次pw就封左我ac
當我問admin時，佢要求我

影一張學校學生證圖片，圖片必須清晰顯示學校名稱、學生證號碼、名稱，同時必須附上手寫字條

但我舊ac只係用isp申請
點解依家拎返我自己個ac要問我拎
大學學生證既相？同id ?

如果admin見到，請你回覆
因為我已經係email度問過你幾次
但你次次都係答我要比呢d information比你
咁同用實名制有咩分別？
請各位留意

幫推 但係其實我覺得俾isp email其實某程度黎講係信得過連仔先俾 因為佢一交俾政府一樣搵到你係邊個

isp email 都未必係你啦

誠哥

我用返我本身申請個isp
e-mail揾佢，佢永遠覆一句
""圖片必須清晰顯示學校名稱、學生證號碼、名稱""
無解答過我任何野

得isp email又真係好難確你本人
登記ac個陣 d名你都係fake架啦
如果咁都拎到ac pw 班狗用同樣招數爆人ac仲大獲
有殺錯無放過

以為用其他email
你用追申請時嘅isp email 問都仲要學生證

問題在於我個isp email
同我大學張學生證有咩關連？
點解我要提供我張學生證先可以拎返個ac?
我已經用左我本身申請ac個isp email去叫佢幫手解封
成件事我諗唔明點解證實我係本人係需要用我大學張學生證

我已經用我isp email send問佢拎返個ac,
但點解一定要我提供我學生證先係重點，
由其係依家呢個時期，
我覺得好奇怪，同埋好唔合邏輯

不嬲都係佢寫明有權要你上傳身分證

如果係咁，真係要睇清楚條款先好agree喇
不過最諗唔明學生證同我isp email方式去申請連登ac係有咩既關聯係度？

幫你推多下

條款好似有講的 自己睇

我都唔記得有其他email
但我諗玩得兩登都唔會報真野掛
唔排除有人真係用真野
但有isp要追你都好容易
我覺得合理 假設對家想咁樣套人ac
都有底抵明佢地用虛假文書

又唔可以怪連仔做得足
有咩事佢受靶

btw 信唔過唔想交資料一係做cd rom或者開個新